[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1715)

1

又是你

slow

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

post 霸

波琴

又你

換人開啦

今晚玩夜d

恩高9.5角大

羅斯
波琴
靠你地了

波琴會否變閪琴

繼續心投

比馬✔️
卡山
奧厄

柏林好似回得幾勁

發達主場好似幾好

半場入球大細 星期五 4 羅斯托夫 (主) 對 魯賓卡山 (客)
大 [1.5 球] @ 4.25 $50

搏下大霧

羅斯 發達幫

小注3X4 200 得巴全對家，
希望唔使入錢

人棄我要系列：
恩公w
波琴+1

俄超角大定細

大角大大

俄假！

好合理

羅斯托夫w硬

奧厄

柏達 上

買唔切恩公角大

螺絲批派錢

恩公 X 波琴 x 羅斯fg

恩公請刷c

來了！

FS點解仲揀俄超大波

恩公1c

Lee mina賜我今晚贏錢的力量 thx

9月轉運

有冇信念？

-9c

羅斯個場應該同女足決賽一鳩樣

對左

沒有即場不刺激

恩公 2c

2c?

-8c

努力叫C

買唔切好dum春啊

恩公-8

一球球半害人盤比狗買

串撚左俄超角大

大 角大 大 上

俄超直頭要識念力

奧厄條波褲好7

1.5/2

俄超入波 恩公刷角

波琴果場角大比狗買

俄超唔入波又唔刷角

On9平今場係害人定反底

突然3角

我係狗
仲要最低水呢場

1.67 唔想買

1/1.5 加即場
仲洗問

恩公角大已死

恩公圍屌到

Fs巴有無中過俄超大波
見你成日買

頂實
8.5s!!!

諾高平

單邊刷 好難大

俄超大波應該都輸左我過一球

正常啦
但最驚屌唔入姐

中梗,gel 定

快入

幾好 但想等即場

好有毅力

俄佬好似唔識踢角咁 屌

波琴入未

仲有0:0 大注左

對家先

奧厄下盤是否針得？

半和 G

3場0:0 gel

易玩到

恩公goal！

取消關注算

恩公！！！！

角大已死

恩公1:0 角大

入波之後要刷角

俄假角大已死

奧厄cup

點解我會買俄佬角大..

半細易

天台幾凍下

1:0

奧厄個白痴龍咁都托唔到出底線

恩公刷角 俄假入波

波琴咁快傷左個

波琴果場踢下停下做乜撚

俄佬有波入未

細波不入了

Delay no more

羅斯咁都入唔到

難得連中緊
諗住玩下貼飛 即針
啱啱仲想話劇本禁屌唔入 下盤中一腳就搞掂
未打完就秒goal

卡地個龍著左火，二連救

俄佬比角

冇事，主和 下盤全格！

羅斯中柱

波琴差啲入 快啦

螺絲批完全係派錢

岩 下盤gel

jump 8.5b..

-7c

因公殉職未

恩高 3c

on9平今晚會否on9

半細GE

On9平 半細玩命

波琴角大 俄佬角細

ON9平上盤

On9平大船？

諾睪平有架大船

又中楣

好撚憎d撚屌龍門寧緊波都要等對面行過黎先拎起個波

發現呢到啲巴打都幾鐘意追on平

俄仔果場係咪無角球旗 1角都無

羅斯無運都咁

Molamola

羅斯
波琴

無底線

半和半細可以gel未？

恩公我屌你咩 冇c

on9平456

笑死，買左角大，一隻角都無

恩高斯1:0

半大諾高平！

恩公贏緊唔同你刷啦...望客隊對攻下先

俄仔0c

客隊上次對科隆0C

發達邦 波琴

0:0

未開波

傻啦 終於有1 終於搵到條底線碌出去

半細真易

on9平應該贏波輸盤

1c

俄

2c

放棄 睇下場吧啦
我買左都覺得on9

俄主好黑

空門唔入

一早開大

俄。真係長追半和半細全細一定正數

半和國

恩公半大未

超低水

投資嘅野睇長線

On9平上牙

恩公又要屌角 俄假又要屌角

半2全14不時有 巴打唔洗咁快針嘅

奧厄d踢法消極到你喊

恩公半場刷多2角黎先

on9平都買

但一定正數。半和黎講

1-1

恩公1:1 好波 主隊再刷

GOOOAL

goal 1:1

奧厄手足係邊？

角大有希望!

係時候刷角

11

12m

羅12m
1:0

1-0

羅斯Goal

俄假

差你咋大波琴

唔理了 依家有得gel 好gel

說好的半和呢？

卡山追和啦

去左恩公果場

恩公斯達特 肯刷角未

奧厄gel 被人禁屌都入到

0攻

屌你老母魯賓卡山

卡山唔入應該1球到尾

俄佬1球到尾了

俄假，咁都12碼

恩公比角未

因公殉職

角大

心靈投注爭柏達邦

半場入球大細 星期五 4 羅斯托夫 (主) 對 魯賓卡山 (客)
大 [1.5 球] @ 4.25 $50

咪撚再入

奧厄追平 俄狗又黎比一粒我
串細波呀

恩公冇角既

rostov 場場都有12m

沒人屌on9平既

基達菲個上盤好伏

根本冇人買

恩公半主俾狗屌

呢句真

好多人買左俄佬角大？
同你地對曬

屌你卡山追和啦

5 MIN 2C.
45MIN 3C

恩公刷角 俄超入多粒啦

恩公角大其實拜拜得

大波琴肯入波未

角s派錢了

啱啱係咪有個巴打dum 春話冇買

波琴果場開波未？

85MIN 4C

恩公角大 ifc

俄假d角都追到恩公

On9平竟然沒人買

狗會點會賽前開個兩倍

有冇手足割愛賣條飛比佢

3串1差恩公
屌你老母

ON9平都3C了

0-1 諾高平

goal埋

發達幫 屌你老味

恩公學下on9平啦

波琴1-0

波1:柏

我琴goal

下盤日ready

恩公快456

gogogo

恩公我屌你老尾贏半就夠
我唔貪心

無可能㗎
俄假竟然唔係半和

唔半和都有半細
少一寶姐

有古怪

係下盤日就卡山快啲追和啦

俄-6c..

Robin卡山 jumped

呢單野真係有古怪

恩公可唔可以俾返頭20分鐘d氣勢出黎踢埋下半場

恩公刷角

屌 10.5s由2倍禁到1.8都買唔撚到

DLLM德乙

買唔買基達上盤好

on9平大波有無同路

不了 入左9.5s

又黎迫害上盤

買 狗會嚇大 上盤全格

巴打你個名點讀

閪甲角大定細？

羅馬10.5大
基達菲9.5細
蒙特雷9.5大

恩公有冇奇蹟

求其串兩場荷乙半大訓覺算

邊兩場好

阿梅

波琴禁爆平安鐘

我自己就阿積士做膽 諗緊搭唔搭奈梅亨好

-6c

on9平

青年隊不時都半大

開晒對家

恩公-6

不如3串 ajax 呀梅 奈

半大

一定有阿梅

入得好-6

就咁話啦 還店都係搏

唔知 我9打

睡假角大有機了

俄1-1
波1-1

全部1-1

咁多1-1

卡山ggggoooaaalllll

屌你老母 發達幫追番 羅斯又失 又要從新黎過

On9平

發達邦goallllllll

齊心

夾埋11?

全1:1

俄超-4

恩公角大 點喊

痴線波

屌你老母 兩場都要Cup

無希望了

發達邦手足集集反杯

屌你 羅斯 咁都失

各位觀眾 8條1

4場1：1晒

是但一邊cup左佢啦 和波踢黎把撚咩

劣鳩卡山係要下半場先入....迫害半大

有就有. 冇就冇. 唔駛嗌..
好似日假咁.. 要有既時間15分鐘6C 3GOAL都仲得

條3X1 又針

有角未呀大佬 恩高斯達特又話禁屌又唔無角

波琴輸埋

波1-2

柏德博恩 2-1 波琴

杯

扑暈自己等聽朝算

發達cup?

柏達邦中出佢

仆街波琴

連續兩粒12碼

秒杯

呢隊升班馬有啲料到

屌你老母仆街死啦

咩料

戇撚鳩

2分鐘兩球12碼

恩高斯比多6C黎

個龍應該比人射12M射到驚

仲勁過1分鐘2粒 1分鐘2粒12m

以為睇緊日職果場

呀。。。上半場開哂對家。。
沖個涼下半場一開嚇死我

差ON9平

屌波琴仆街死降班啦

2分鐘cup

柏達邦走寶
on9平學人讓一球球半

刷角吧相信愛你便能飛

第2球係鬼12碼

柏達邦第二球 係單刀入
唔係十二碼

差恩公角大 jump定先

恩公一齊2:1 ok?

On9球探

荷乙要邊幾場半大好！！

睇怕真係要針了

恩公和都冇C

德乙真心數一數二難玩既聯賽 無論主客和定大細波

好似好興主場70分鐘先爆角

屌你老母兩場都比人cup?乜撚野啊

厲害了我的邦

恩公-6c

差半一恩公。。。
佢老尾，馬會d半一真係。。

信你

求恩公2.5大救我

半一下盤

細波爆左冇得嗌真係on9
半格都好 俄超冰封入波

刷C入波

恩 爆角

1:1 ft gchi

讓下我3串4 ok ?
我心頭滿腦尋既既阿特。。。

on9平又玩野 因公又唔刷角

乙組啲假波連戲都唔交

12m 收波琴皮加救大波一命

波琴龍門送分 企到咁前 特登比人單刀入 針針針

個打法唔會有c

奧厄好似越打越有

波琴做咩事

波琴2.5b取消關註

恩高都係一開波有料到 之後無撚哂野睇

睇多幾場深下盤 就想入兩口玩

除左D英超big 4 拜多 PSG 長跟下盤好似會正數

爆到9C下場再呃大家買角大

比人連入2粒仲比人壓住黎踢

恩公刷C啊

我覺得聯賽盤易睇D。。
早幾日無聊玩過西杯既感想。。

上呀邦仔

柏達邦壓到好前 禁住打
如果柏達邦自己無失誤
如無意外 已羊

fs差2x1 -3c又收十幾萬

閪盃睇運
都唔知佢地想唔想踢

西杯針得快到

除左牙冠好似冇贏過半格

恩公啲角

奧厄爽手輸埋佢 落德丙啦

恩公 羅斯

恩公請你刷C

Gel你老母

因公奇蹟角大可以嗎

俄仔開始刷角 恩公又停

2-2未

恩公刷角啦

刷多幾個 唔好爆9.5就得

刷到我食屎了

我其實有D後悔玩左西杯。。
雖然係學到野既。。
禁住！！唔比玩西杯！！！
想問歐冠算唔算西杯？

俄仔快啦

唉

爆！

得番半個鐘唔夠

恩高就有了

波琴爆角唔該

10分鐘刷5角

佢買恩公角大

2點下盤手足集含

唔係-6C果場咩

就係呢個point 岩牙我都係咁睇 你好難估誘盤定莊家正水

原來睇錯

布拉加大波上盤必買

睇錯

恩公角細派左彩了

盃賽del app保平安

睇嚟好多巴打等緊刷角

應該都無

唔刷角都入下波呀。。

波琴快杯啦屌

羅斯托夫屌你老母 入未呀

10蚊4x1
9 12 13 15半大玩下

恩公停C停撚到.. 淨係屌打左頭5分鐘

法乙半細全細8X9 例飛啦

羅馬W 有冇同路?

波琴恩公羅斯入未

荷乙半大全大 好難買

奇蹟角大未

奴隸出左波琴 恩公 玩撚完

斷2 = 88

羅斯快入 波琴快追和

恩公5C

柏達gel

-5c

暫時覺得盤可能 唔咁勇猛屌w了

波琴cup未

紅星個盤咩事

停

爆角！五連C！

恩公當日半一全十勇氣去晒邊

恩公 goal

蚊注 is ok

再刷再入

無角了 goal埋

渣緊個信念 無野可以阻止你

杯上杯

恩公請全格

又冰C了 角大真係死得

點解入波易過角

德乙又齊心2-1

支持呀

羅斯 波琴 快入！

恩高9.5B 派2個100 頭10

ME

Lm

lm

LM

我依家希望球探壞廿分鐘到完場。。

我

恩公贏埋邊有角

恩公角大不離不棄支持區

我荷乙買3場全細
半大心靈阿梅

上季奧係刷角狂魔

唔記得買2點堆波 針

荷乙齊心半大啦

羅斯快撚啲入啦
波琴追和未

羅c上盤上

波琴射2 幾時cup啊

我以為你買好咗先話好難度

保住3分 玩角球旗

波琴永久blacklist

唔記得買 心靈投注睇名買11 12 13半大

法乙荷乙半0全0

去望左望 唔係低水就3.5 諗緊點買就2點

恩公 俄假 角大針

俄超爆左我細波 唔幫手嗌了

平注買4串1
14 客+1 @1.6
17 3/3.5細 @1.65
18 3.5細 @1.66
19 3/3.5細 @1.65
希望中 半格我都OK

即場想買加泰贏 有無人同路?

羅斯開埋上盤比我收手啦今日

你係咩天台，我過黎塭你

加泰9.5b-9

認真啲刷角唔該
奧厄杯佢唔該

4X5 頭關已斷

奧厄85分鐘會追和

G持

正路 祝羊

😆😆😆😆😆💸💸💸💸

奧厄追和我食奧厄啲屎

on9 臨尾係咁轉賠率搞到買唔到
想買迪加 阿梅 奈梅 阿爾克馬爾半大

屌你咩波琴 俾人反cup

86分鐘杯埋2:3

0230仲有好多場
度定啦 一齊羊

我小注 依家轉台屌 南錫對家 同 川迪
覆緊既同時川迪又比人秒goal
半一上盤果然係比狗買
已經唔記得對上一次2x1 收到錢係幾時

針到仆街

大波

On9平真係

波琴和到乜撚都得
我明白點解對升班馬都要受讓

南錫對家 長追必勝

波琴cup啊

我都冇收過錢了 不開心

得番2場有得玩 差唔多全即場

屌你母咩發達幫

2-2

2:2 西琴！！

法乙半細全細
荷乙半0全0

南錫對家完場前一粒

31

恩公3-1

阿積士比多粒

羅斯 波琴 上啊

奧厄學下人啦

川迪

屌你阿積士秒針

柏達gel啦

恩公請力頂完場

入波就黎追到C

大波易到 點解要手多買角大

想買on9平角大

冇買果場就正氣
買左果兩場就派

屌俄

波琴一射就入 on9

仲爭羅師父

劇本好似上場科隆⋯
奧厄

羅斯托夫 快入

羅斯肯入未

咁大

0245仲有法甲英冠
而家度定日職0.5/1B & 1.5S 過關買定先

恩公竟然可以屌穿盤

發覺奧厄呢隊波多數臨尾段就狂失波

完場3-3

比多3球c我啦屌

屌你個啪噠邦

洛達咁快1:0對家
秒GOAL定律冰冰冰

支持客ng變大波

米堡打列斯 想skip了 應該整係買唐迪拉+1

羅斯 發達幫 快入

宜家有乜好買？

食撚屎

發達！！！。。仲有時間

多仔好似好撚勁

我信

丹保殊1:0

5連c ok？

屌你老母比角呀

羅斯準備2-1 gel得

呢個年頭仲買多仔

笑左

冰角冰足成場

德乙大波必勝

羅斯 加油

法荷乙全冰

3個炸 豪比狗都有啦

羅斯入佢啦！

恩公角大 jump先

發達邦入未呀屌你老母！

2:1已經Jump

射門都無點入

完美避開哂有波入個幾場

難以置信，你呢三場買左咩！？

度定下場都得

波琴角大未

買左了

10分鐘會唔會有3c..

德丙讓德乙都贏到 你老豆都變鬼佬啦

2:1 追和刷爆角有計傾 3:1 3X1起機又無

2-3未

屌你老母ON9平入多幾粒啦

屌你老母俄狗角大針

多德 呀梅 呀積青 克馬 快半大

我未睇，完左場望下係唔係羅馬先。。
我連對乜都未知
我意假廢／／

入波未呀on平

3射2入球 屌你咩發達邦

騙你比多3球角啦on9俄

ON9..

羅斯贏盤呀

法乙冰
近排踢完法聯大家都攰咖喇
打邊爐啦快啲

角細日

俄假半1全2

Ac角大？

on9平又出嚟害人

波琴
羅斯

無12碼輸鳩埋

停撚左20分鐘屍 屌

狗會開1.5/2比你已經好好..

屌你老母阿積士甘堡爾

巴黎FC1:0

唔刷角就剷咗條底線去啦

巴黎FC半細
冰

多仔串黎明 點睇

柏達

羅斯上半場10射 下什場0射

其實唔係假波有人信咩

奧厄追返球啦

荷乙半大未

阿梅同阿青

洛達

拎住一球

荷乙全部入波 買果幾場就0:0

3-2

伊高斯追和

半一盤 客勝唔會1.88咁高水

痴撚線荷乙4場00 就係我買半大個4場

屌你老母 羅斯卓夫

恩公3:2 唔刷角不如比人追和啦

哈哈，今日唔得閒到245有波都唔知。。
岩岩先知係A米羅馬。。
感覺A米不敗啵。。

恩公又輸番半格出黎。。

咁都走到半格

奧厄追和未

屌撚柒埋恩公

劇本來了 3-3

全部輸半

羅馬受讓平半有無得諗

重點係有即場 一早買定 次次半一盤+即場 讓人果邊都高水過半一盤

俄仔 俾多球

4c不是夢

世界波 禁區頂直飛死角

刷角時間

俄-2c
冇時間喇 出絕招啦

直屌客W冇難度

川迪半場前比多粒
奧厄都快手

屌你老母俄羅斯

唔知斜恩會唔會係AC踢到上身...

恩公 落底線射人啦

ON9 平屌你快入啦

羅馬多毛了

到奧厄了 命令你馬上入波

on9平入多粒啦

2:1

川迪半場已經準備開全大

恩高4:2 ok?

差3c 有冇可能

俄可唔可以連2c..

兩隊上場都7C.今場對決再7C..
合理

Ft3-2

羅斯半格穩

完埸 恩公角細 收米🎉

0230 如何

Dllm 快撚啲絕殺

柒屍

咁快完派唔派得切買0230

收米 返大陸啦

阿積士同奧斯個場諗住買細
但荷乙買細波係終極練心 不了

角大陣亡日

葡假和波格

波琴食屎 對升班馬受讓 仲要贏得半格

羅斯絕殺呀

完了吧
我要針了

法乙荷乙冰

Dllm 羅斯卓夫 垃撚圾

柏達輸半
恩公贏半
卡山贏半

superrrrrrrr!!!!!!!!!

有冇A米同路

洛達半場2:1

發達邦今年應該會幾勁

針到想喊 冇哂錢了 有冇人派

on9 射4腳入2粒

a米一轉平手直插

柏達死都要嘔返半格出去dllm

佢升班之後不敗四場

訓得 瓜曬

阿積士青年入波未呀屌

中

羅斯中左3次柱 點睇

卡山全格

奧厄輸半

半一下盤可以try try了

睡超入角細先

星期五 31
華雷根(主) 對 布魯日(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.15
星期五 33
列斯聯(主) 對 米杜士堡(客)
入球大細
大[2.5]@1.95
星期五 36
甘馬雷斯(主) 對 唐迪拉(客)
讓球主客和
客[+1]@2.07 再試下布魯日件垃圾

羅斯半格極穩 cashed

西利！。。
柏達禁左成場都贏唔到。。
屌。。。

仆街 亂gel出事

唔買羅馬 列斯聯唔好話自己sick波

On9平比多3角

點踢法咁快入3粒
細波表示已收皮

法乙冰

布拉加中伏.

勒哈弗爾半大

230 睇唔切了。。
Skipped 心靈Ac milan..

想玩即場邊場波好睇？ 打開電視機先

ajex w
布拉加 w

Ac半細

On9比多兩角我 唔屌你輸盤

勒哈弗爾連入2粒
好彩避左

頂撚住

係囉屌你老味

睡超

燕豪芬 永不錄用

A米上

阿梅入波PLS

on9平以後唔會再GCHI

德乙唔派
冇錢買羅馬

法乙冰
已經有1場半大
足夠了

阿積士甘保爾肯入未

布魯日goall

馬會快手啦，我都等你玩即場。。

屌 又係中伏日

買荷乙都一粒都冇

針緊1k

秒goal

羅馬

炸完加泰入ok?

半大準備jump

西甲爆角

無買個d係咁入
買左個d就00

克萊蒙特

西甲繼續刷

On9平比多一角

起碼10

Same
買細開大 買大開細

華拉入佢老母閪啦

仲未派架？

On9角大cashed

ok

荷乙都細波 典賭

❤️

on9平。安曼食屎大？

榜尾都贏唔到

紅星對家goal

十卜

南錫對家goal

查多魯1-0
賤種南錫又輸

南錫

叫一叫先
睡超入多粒, 阿積士青年隊 反CUP
布拉加快快手nba

屌 派未呀 245都比我玩下呀

法乙全冰

nec ajax 半大未

甘保爾阿積士入啦屌你老母

呀梅仲0:0 訓得

法乙瘋狂半大吧

on9平。屌你老母

唉 針到仆哂街 癡撚線

法乙冰封

FC燕豪芬快撚啲入波

南特對家

派分俾榜尾

FC YIN 半大派2個100

特利堡嬴埋佢呀,垃圾ON9平食屎啦

屌你阿積士半一上盤俾狗屌

多蒙特被禁屌

羅馬條仆街上次好刷得C 今次又冰C

米保

今日大波日pls

法乙入波未

8.5就入得

平2:1

係都荷乙先啦

10.5s力頂

ON9平10C

克莱蒙特半場全大埋

on9平單邊9角

克萊蒙特3:0

ON9平嬴唔到就輸埋佢啦仆街

法乙今晚反底

荷甲又00。on9平又半2全2點賭

on9平入多粒 都係輸盤

極度正氣

屌245無得買了
唔撚派

馬會派彩再慢D

On9平10c goal

想特利堡反底嬴左個ON9平

On9平入未

輸半不如比我細波食全格

on9平ng

11C ON9平

睇佢死款可能7C完

11c

列c 2.5b有無同路

ON9平角細咁都爆

1分應該好滿足架啦

尾果兩角都係擺明送角 cls

買角細果D 廿分鐘就刷5C. WHYYYYYY

on9平角大

DLLM 又輸

角米有角未

奧厄學下人你廢隊清波就穩陣d啦
成日姑鳩寒

點解on9平咁易有c 買果堆又唔見你刷

ON9平又想靠絕殺嬴波

送角送到癲
無威脅大腳ban 落底線
對面開罰球自己頂落自己底線

針撚到on9
想死

意甲妹撚到

12C

兩睇 清波穩陣就大腳清

針撚死左

屌你老母甘堡爾阿積士

on9平快入

荷甲00

半細5串1斷1

西甲又無啦啦爆角

回到驚 不了

on9平有2球直播食屎

AC FG 有冇人同路

半7

羅馬0c
屌

荷乙兩場1.95 半大開唔到 屌你老母

西甲好多時都狂刷C

真係知哂錯

睇運啦 邊撚到多

巴打你訓左身？

羅馬角大針

打魚腩都和

半大末日

特魯瓦下半追和

好彩冇買ON9平

食飯錢

降班啦ON9平

11ft

on9平又on99

南特真係夠膽死連入一球都做唔到

On9平又黎半大全小

9月第一日就針

里昂射撚到封盤

西甲唔買大波都買角大

2018 仲有人買on9平

爆C很多
爆不中買角大那一場

Ac fg 1.82

中過好多次伏啦
要細可以好撚細

羅馬多毛都比人屌緊..........

多仔仲未起過腳

無起腳何來屌

洛達半3全3一屆球迷

未入局姐

唉 on9平
又針

針緊50k最緊要係個信念

買咩好

AC first goal ok?

12點半 3串4 賺26蚊 又呃個M記返嚟

以後一蚊不買on9平！

好撚野 全部斷撚曬
我屌 又要戒賭

唉 俾球ON9波追和左

訓教啦,聽日成118場 自己揀

批准

唔捨得去沖涼\

布魯日又無買

得布魯日正氣

布魯日半大

入波未 好悶

多場次就唔記得

最後500買得on9平9.5大
布魯日半大 華拉角大又睇過

掛住睇荷乙都無買

布魯日
CUP返頭先場恩

布魯日都半大 世界變 先過一關

布魯日半大 串 ac 10.5b

ac 羅馬 刷角

羅馬8.5大？

買左基達菲係咪針得？

上場爆哂角 今場又冇

今晚就買左2條 2x1
1條就 ac大波X多仔大波
1條就 ac大角X多仔大角

我依家望住個mon傻笑緊

2賠試下入先

ching 堅強啊 可能會中呢

ac -9c

迫害 一買有角

特魯瓦追和或者反CUP
南錫比人456

基達菲 多毛

如果咁都中我是但一條派100比你

心靈投注基達菲安曼半和反而中 diu...

祝中

角球

Ac入到未

西甲-2C

-1

咪又係輸

羅馬0射門係乜野玩法

西甲9角

買左鳩咁多人 要夾

基達菲應該唔止一球

多蒙特6.5B

荷乙冰封
法乙特魯瓦追和其他冰封

布魯日好正氣

加泰 leon 列斯聯 多仔開晒上盤 抽一位幫我含

入球
烏龍球
點球
半場出現晒

西甲10c

中晒都要人幫你含
怪唔知你開唔出

到意甲刷角未

羅馬 8.5大 有冇同路

10.5b

閪甲封左?

實斷一

西甲封盤？

華拉度列 係角癬福音

Ac1-0

10 AC

華拉列度係好球隊

1.82 fg收米

多仔中楣

特魯瓦
降落法丙啦
法甲落黎豬2粒

A米

a米幫我補小小血 好波

好波中返球fg

臨入馬會就LAGGGGGG
停成十幾秒唔比我買。。

冇買AC FG

認真呢場追ac ng

布拉加大波上盤快啦

嬲嬲地有 6.5B 即入

屌 想串基達菲fg x a米fg x 漢落威fg 然後基達菲封鳩左盤 㩒唔到下關

a米就goal

大把巴打 夠話中左抽一位派佢啦 花式屌波姐

羅馬有戲
幾個故意留後 停低唔mark人

5斷1 4斷1 4斷1
正常發揮

AC 個場大波黎？

AC FG

閪米ng

羅馬反cup 唔洗諗 訓先

買四場角大四場都開細
點賭

似

下次買完角大補返Triple角細

有冇咁勁呀

阿積士青年隊空難啦
對家紅1都唔識入波

Reus兩球單刀差d

0030 3串1角大
加呢場ac 10.5b

西甲繼續刷角啊

睇落似仲有一球。。
唔知邊一邊。。

多 1.5大 有冇人支持

西甲角可以留意三隊升班馬

西甲9.5gel

4點要維拉半一上盤 支持卡蘇拿

通常劇本下半場出黎秒入

A米下一球

阿記fans表示掛住卡叔

里昂呢場又係唔知做乜鳩

馬

卡叔其實真係好正
傷患問題令佢miss左好多賽事

加泰班撚樣訓著左?

有無人教我睇fg 同ng :cry:

布拉加廢死. 呢場1:1完場了. 不看了

臨尾果次傷左勁耐

皇蘇會唔會正氣

開個live睇最實際

基達菲 0.5/1 B 2.29 重心

川迪 全格 gel 定頭

依家份工番5日
星期五六賭波 星期日賭馬 好驚針死

角細jump

加泰肯入未

基達菲jump

基達菲 15.5S 14.5S

開左，但靈魂對住365.。
都係好似識又唔識咁

下半場一樣踢法 連尾段連角 分分鐘16隻

里昂 11.5B

今日荷乙做咩事
法乙大波仲有機過荷乙

原來荷乙平注買唒細波就得

洛針開大 針
買細波 得1場大都比我買中

12.5s禁緊平安鐘

列c果場上半入番粒先啦屌你老母

紅星要杯了 對家紅卡

上星期掉番轉

上星期大撚到
今個星期開曬細
4串1又斷1

識玩了

青年隊夾埋造波 0入球

西甲-3c

信念

其實好撚驚爆

痴線
未試過法乙兩條過關都斷

尼奧特fg補返垃圾俄假角球

米堡半蛋 jump

西甲14.5大

15.5,16.5大

jump了西甲

AC米 8.5S